---
layout: post
title: "\"Luigi! Warum? Du warste wie ein Sohn f&uuml;re mig!\""
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/11/24/luigi-warum-du.html
date: 2005-11-24T08:58:21+0200
type: post
url: /2005/11/24/luigi-warum-du.html
---

<p>Also, mit Anzug und Hut hab ich gerade gute Chancen auf die Hauptrolle in "Der Pate V". Irgendwie hab ich mir ne Halsentz&uuml;ndung geholt und bin seit Montag abend total heiser. Weil die Lutschtabletten aus der Apotheke offenbar nichts bewirken, werd ich morgen mal zum Dottore gehen...</p>
